垃圾藍絲channel港人港地登youtube廣告

又有仆街落youtube廣告

提防仆街

呢d都算廣告?
Utube係唔係弱智

youtube 演算法係弱智 比藍絲上到位

藍絲最主要新聞來源

連登仔唔使我講啦係咪
做嘢啦

光復youtube 時代革命

兄弟們

人手置頂

人

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

第一次有十連omgomgomgomg

咁有錢落廣告